想問下有冇人報咗配藥學高級文憑可唔可以入嚟分享下？

Ive 同明愛既配藥學高級文憑
邊個好啲以及前途係點架

人地大學藥劑degree出到來都乞食
要去藥房做執藥
咁你話你配藥hd有冇前途呀

咁我想問下藥房執藥人工大約幾多？

畢業同pharmacy個班競爭dispenser

以前好似睇過人講話hd仲易搵工
唔知真定假

身邊有同事今年part time讀完畢業
到而家仲未搵到工

唔好讀 爆晒煲

pharm都爆 讀ser你等乞食啦

睇你以前高中phycbembio成積好既話,就入配藥

醫療界食物鏈最底層

唔出奇 hd個目的 就係訓練一班配藥仔 有train開執藥自然爽手啲

degree個啲 點會甘心做一世執藥仔 做住先都係騎牛搵馬 一搵到路數就唔撈啦 如果請左佢地 就有risk第時要請過新人

part time配藥學高級文憑伏到仆街,FULL TIME 都食屎中